跨行轉帳手續費問題

我由滙豐過數去渣打，就算揀特快，滙豐都無收過我手續費，但比渣打扣咗$15手續費，究竟點解？
點樣可以避免比人扣charge

有咩點解

收款銀行要收錢囉 點咩解

匯出唔洗手續費，
但好多銀行收款會收手續費。

問收你錢果間啦

特快緊係收錢啦

想唔俾錢用ebanking轉囉，係慢啲架啦

就係想你用特快中佢招

特快

渣打 priority banking 收款可免手續費

渣打 priority banking 經 CHATS 匯出要收170蚊，勁搵笨

匯豐特快轉去支那銀行香港唔收手續費

hsbc/hs/bank of 支那
依三間chats 出入都免費

因為渣打垃圾

打過上去屌CS都冇得waive 話係個系統自動收

boc 轉入chats 500 蚊以下收15

要即日收到錢先會用CHATS

500 以上先收

特快係要睇埋收款個邊收唔收手續費的

除非你匯出同匯入銀行都唔收
Eg HSBC boc

500以上收呀
上次我呀媽試左一次
我打去問點解 佢解釋完一輪總之無論如何會收手續費
我媽再去分行問 又有職員答佢唔揀特快就唔會收$15

有無人試過係唔收

等快速支付系統投入服務就唔使手續費

唔揀特快就會冇事

我上個月boc收左中伏

boc今個月update左唔洗收

上次係hsbc 轉十萬支幣去bochk 個戶口
bochk 收撚左我charge